等緊飛機準備去泰國公幹，秒回

圖

工作完就可以去幹 唔錯

做成行？

大娛樂家